宋仲基算唔算靚仔?

呢度唔算

你係連登問
好qq算童顏 但係同其他比唔算型

同我地連登巴打比,隻韓狗輸幾十條街

極上男神

細路仔樣

但好過金秀賢

睇完軍艦島佢真係完全震攝左我做軍人做到勁有型

佢係靚仔

但係連登仔眼中唔係

宋仲基係順眼以上咋
金秀賢就普通
果D咩李鍾碩/金宇彬好高但樣超柒

明明好多韓國演員仲靚仔
但係香港唔出名